
                      Si no has visto  X MEN APOCALIPSIS, Que estas esperando?... La película cuénta con más acción que las entregas anteriores, una vez más mercurio se lució con su escena, y q decir del magnífico wolverine, su escena es tán violenta y perfecta, más aparte ver a los x men originales desde su inicio es motivador.
        
            